快！全民舉報暴徒熱線！

維護法紀 連登仔要出一分力 舉報暴徒

.

我無嘢講